有咩留返拜山先講？

講得未啊依家 屌你老母